而家香港經濟低迷 苦海求天

我個心情而家都好肉酸架我

嗰隻係咪黑寡婦

係跳就快啦 我仲要開冷氣